有冇啲terms 好認真，但係你聽翻黎嘅來源好on9?

10年前啲電視啱啱講plasma
電話仲係Sony ericsson 嘅年代
我有好幾年以為「高清拍攝」係吉野家發明
一有人講呢個字就啤住佢 心諗 你知唔知你講咩吖

點解係吉野家

係咪得我一個唔明樓主講咩

1l999

唔明既應該係00後

癡撚線
咁都唔明
樓上幾歲

限售發量

係

瞄撚準未？

樓主你個人就真係on9喇

有聲POST黎